一直放唔低既女仔 佢已經同人拍緊拖

Hard feeling。

Ok

我訓啦

Good night

Night bro

咁放低未

我都系

嘗試過放低 有時會諗翻起佢

會唔會同一個人阿？

何解？

試下follow翻人 睇佢狀況

成日睇住會好難受
同埋佢都應該唔會accept

分左手幾耐

都4年幾啦。

唔試過唔知 起碼我都有追翻人

4年啦，算罷啦

晒氣啦

咁同佢攤牌啦

我擺緊啦

就晒完啦

I know that feel bro
仲要個女仔今日結婚而我仲係一條棍仔